啲狗遲收工其實有ot錢

其實佢地一日未係狗竇走
都claim得ot
佢地雖然少左放工私人時間
但un un腳袋緊ot

Fact check左未

平時都鳩開
一日半日算得d咩